端午節就係要同女朋友玩龍舟掛鼓慶節

圖呢？

我岩岩氹佢話當 造節 成功掛鼓了

女呢？

Hi